香港食得屎 視帝扮太監做延禧主角奴才

駛唔駛咁！

黎耀祥

TVB 的演員就是大陸雞的奴才

黎耀祥唔係做市井流氓就係做太監架啦

DO姐都要幫佢地含啦
何況視帝祥

幾時叫埋劉德華黎明張學友郭富城去同延禧主角請安？

得曾志偉可以拒絕

堂堂視帝要去做二打六

佢第三以做視帝係做大太監李連英

花式奶支

延禧入面個李總管真心做得唔錯

黎耀祥由以前做大茄,做到豬八戒都係上唔到位,係D主角身邊行行企企
後黎終於捱到做到三屆視帝
點估到到左今日個地位依然都只係一件係主角身邊行行企企既大茄

太監

黎耀祥屌打隻芝娃娃

自己攞黎
前排話離巢去一陸發展
無啦啦又話留低
彈出彈入

幫大陸拍一部等於香港TVB撈一年

大把TVB星其實無3萬人工

祥仔後門值多少

扮太監唔剃鬚

原本就係二打六

香港做過官女開4-5千都有人接
所以人工低都有人做

$作怪

黎耀祥係支那都有拍廣告。
識人係順德做結婚嘢，半個鋪位賣曲奇，係黎耀祥代言，薪酬6位數（唔知真定假）。
幫過人睇舖，睇咗30－45分鐘，小過5個人入去睇，得一個人賣嘢。
有隻曲奇真係難食到仆街，食咗一啖已經唔食，屋企人未食完一包已經掉。

同成龍代言一模一樣

6位數係大陸黎講真係好少

呢啲都唔諷刺

最可悲係可能有日冇北上既要幫北上紅咗既港星挽鞋

係tvb來講已經算多

有幾諷刺？
試下陳偉霆而家落返黎宣傳hit劇
你慌tvb唔刷佢鞋

陳偉霆, 係香港無人識, 但家陣係大陸勁紅

唔諷刺咩 俾我既感覺就好似江華要刷阿舜鞋咁

咁若果阿舜真係撈得掂你又可以點？

係日本外國大把有實力名氣既演員上左年紀都係做配角

唔通5,60歲仲霸住做主角,係到談情說愛

唔會啦,大台咁臭串

對住今時今日既陳偉霆佢地有咩資格臭串？

大把人爭tvb 片債, tvb 唔敢要佢地還

圖

有乜出奇？？？

唔係點解咁多年咁有心，捧你呢隻電影二打六關愛座上神檯為乜先？？？

有冇圖，無睇

當一個演員上左神枱後
有幾多可以唔計較身段
做返下把角色

淨係記得佢金牙大狀做李蓮英